人民日報—只有狗才喜歡宣揚港獨訊息

其實而家提得最多港獨嗰啲，都係建制派同中共，普羅大眾都好少提，甚至本土派港獨派都冇乜聲氣

只有老納才喜歡宣揚港獨訊息

究竟今日老衲食咗藥未

邊撚個老納，你老豆

老納-